怪怪守護神好冇睇?

見到話咩人氣好高,畫功好強
google下點解咁樣叫畫功好?
好冇睇?

睇咗兩集棄咗

呢套野係去到後面越畫越好

又咸濕又搞笑 又有戰鬥 劇情都唔錯

咪唔好睇囉, 反正少個網上睇盜版既人冇損失

作者話佢畫漫畫既動力係將女角D衫除哂

差唔多有戲份既女角都已經露過點

佢d女體畫得好正

睇睇下就好睇

主要睇d甜情節

好好睇，後期d戰鬥好正

菊理

其實係咪無人翻譯
有無生肉食